熱風筒可否把滿頭大汗吹乾？

試吓轉冷風

可以
不過去舊迎新
去到脫水冇汗分泌就會乾

同埋會增加油脂分泌

冬天開冷氣校26度會唔會出暖氣？

大概需時幾耐？
咁如果我一路吹一路飲水呢？